【10秒讀懂】點解「前線無罪論」會搞死場運動？

一個好簡單的博弈推論

以TVB前線為例，喺「前線無罪論」TVB篇中主要有三個角色
抗爭者、TVB前線、TVB高層

三者互相影響，最後作出唔同的行動

抗爭者
1. 知道TVB造假新聞
1. 知道TVB前線有黃
2. 唔會對TVB前線落手

TVB前線
1. 幫TVB造假新聞
2. 知道抗爭者唔會對自己落手
2. 被TVB高層拖壓
3. 為生計繼續幫TVB造假新聞

TVB高層
1. 造假新聞
1. 知道TVB前線有黃
2. 對前線拖壓
2. 知道抗爭者唔會對TVB前線落手
3. 知道TVB前線會繼續配合自己造假新聞
4. 繼續造假新聞

結果就係，抗爭者冇有效打擊TVB高層的方法，同時秉持前線無罪論唔對TVB前線落手

另一方面，TVB前線同TVB高層就繼續夾手夾腳造緊假新聞

然後結束呢個回合，有冇發現
第一局TVB係贏到開巷！

係咪好神奇呢？
明明做緊個行動好似幾啱咁，但最後成個棋局就走向對自己不利的方向

所謂前線就好比一粒棋，你以為你同佢都係「車」，所以大家係同夥，點知睇真啲，原來係對家隻「車」嚟

你唔食佢，對家就用依粒棋食埋你隻「車」，你最後為咗個以為係手足的敵人，輸咗成盤棋

不過好彩，盤棋係三局兩勝
依家
知道第二局要點捉未？

所以幫助政權傷害香港人的人都係抵死

又黎中計黨
tvb又贏
港共又贏

仲以為你講手足，睇真啲先知係講緊tvb嘅前線

屌你老味 都唔知你噏乜柒

記著
前線有黃
你知 我知 對家高層都知

所以佢哋會將所謂的黃色前線繼續擺喺前線，然後做打壓運動的事

我哋堅持前線無罪就會作繭自縛，如入泥沼，動彈不得，永遠揾唔到出路

睇嚟係我個標題有誤導成份

警察都有黃
大家唔好打警察

我仲以為你講咩前線又想割

原來係tvb前線

前線無罪完全係政權捏造出嚟的謬誤
信咗就永遠揾唔到出路

睇晒內文先知係自己友

來歷不明

我要反省下個標題

個標題作好d啦

Btw 「tvb 前線有手足」同「白警」一樣係都市傳說

你寫Topic真係有啲仆街喎
係都寫「CCTVB前線無罪論」啊

好多人唔睇內文

樓主係話就算tvb前線係黃都有罪

你個名真係同你個人完全相乎

推

再推

TVB前線無罪論
即刻明晒

邊到係中計

真
好多人都話有，但佢睇唔見，摸唔到，冇人真係見過

我都以為係 本來想入嚟屌樓主當前線condom

咁黨鐵既前線員工又點?
佢地一撚樣係配合黑警做野

講到鬼食泥咁

係咪應該叫無線無罪論.....

Agger

點睇前線法官？

彼此彼此

想保tvb?

咁我攞tvb做例子，又唔係剩係指tvb嘅
所有黑警、tvb前線、有份打壓抗爭的組織前線全部都涵蓋在內

所以先概括咁將依啲話某某前線唔關事冇罪的說法統稱為 前線無罪論 啫

不過個名詞撞咗

屌睇錯以為前線係指緊勇武 負皮錯左
好簡單 你會唔會話黑警無罪 cctvb作者同樣 假新聞都係咁仆街

爆機唔打人係常識

一樣係有罪
不過都要睇參與度，tvb前線就好明顯有參與到 造假新聞 依個罪行入面，並且出咗唔少力

小黃人就行行企企鳩下鳩下咁，對黨鐵做嗰堆仆街事冇咩決定性影響

咁就紅/藍前線啦，有顏色好分啲，至少佢地唔明顏色會問

［聯署係冇用 但都係要簽］制裁TVB 尚欠33,000人聯署，11月9日截止。

有啲唔同
其他前線無罪通常係講緊有上而下的壓力
前線服從上層的指示，而幫手作出惡行

前線法官就唔關壓力同服從事，係佢啲仆街紅官自己亂鳩咁判，所以佢哋罪行並非幫凶，而係主謀本身

想剷起成個tvb

係都辭撚哂職啦

你哋搞到我想改改標題開新post

「中立」法官點睇
即係唔紅唔藍
但證據真係顯示義士有犯法
而法官根據以往的案例判監嗰種

企硬者勝

改啦係就
唔想睇見接受訊息錯誤搞到互屌咁智障

黨鐵前線好多黃
黑警入面好多黃

判罪本身冇位入，特唔特赦個波喺政府到
不過佢哋的另一個罪係嚟自於見到其他紅官亂鳩判案而唔加以阻止，眼白白睇著班仆街搞彎成個司法機制

預見會有好多負皮

睇到果啲幫手帶路嘅
我諗都應該冇問題啦